大家有冇睇過呢個youtube channel

話說大家平時睇台灣26 channel多數係講國語/台語 睇落去仲係感覺上差緊啲
所以小弟係台灣開咗個香港人嘅26 channel
分享下不一樣嘅台灣 同埋就介紹台灣景點
拍攝上都係用好廢嘅機 睇壞眼唔好介意
剪接方面努力磨練緊我知好多位都要加倍努力
我知我講嘢有啲痴俐根，會努力講好啲(講得國語多，講返廣東話出出地事)
小弟期望可以一個星期出到1-3條片
希望大家支持同比下意見。
另外大家有咩問題都可以留言問我，我盡量答

你係咪幫魚波買野個個朱總？

係呀

頭先睇左條片 台灣揸電單車好恐怖
同線過車真係好驚